000 0A0 0A1

咪又係撞POWER撞TEMP, ON99

Check user manual